東奧正名公投未過關 國台辦：代表不得人心 搞台獨註定失敗

九合一大選綁公投，東奧正名公投也正式登場，昨日確定公投未過關。對此大陸國台辦發言人馬曉光25日表示，所謂「奧運正名公投」案遭到挫敗，說明拿臺灣運動員的利益做賭注不得人心，搞「台獨」註定失敗。

命題為：「第13案：你是否同意，以「台灣」（Taiwan）為全名申請參加所有國際運動賽事及2020年東京奧運？」結果最終開票結果以「不同意」較多，以5,771,111擊敗，蓋下「同意」的民眾4,760,833票。

如果而家搞台獨公投都未必過到

台狗以後連吠都無資格吠
條路自己揀

但我都係講緊台灣國

永遠維持現狀

16年果陣又唔見佢出黎吠

台灣有公投，香港、中國有冇？
一個太監笑人有J但冇結婚，不過個太監連打J嘅享樂都冇，失禁、成身尿味

中國搞衰完一個香港仲未夠，仲要搞衰埋台灣
究竟中國人知唔知自己污染緊全世界

台獨跟參加奧會正名
根本係兩樣嘢

支共特色
對自己有利
當然要打鑼打鼓宣傳

唔用紅色咪算畀面囉